對比陳晚場細蚊仔拳皇對戰，我更期待今晚波台拳賽

有矛清開盤牙

Pish